載口罩載到隻耳仔好撚痛 好撚on9

幾撚時先可以唔洗載

你死先咪唔洗帶

死就釘蓋了

唔識買口罩帶?

載得耐都唔舒服

我都係

買duoderm extra thin痴落個耳背度隔一隔

絲打有用？用完係唔係好好多

唯有食飯嗰陣食慢啲除口罩鬆一鬆

有冇人唔介意耳仔痛/皮膚差 而且想一直戴口罩
利申 好樣衰

Btw 有啲人戴口罩真係差好遠
戴咗口罩以為佢正正常常
除咗口罩點知係哨牙 勁多暗瘡
唔知係唔係戴咗口罩懶得打扮

綁帶口罩

之後就要戴到返屋企先除得feel到個頭要爆炸了

應該本身就係樣衰

之前戴越南 香港製造都戴到耳仔痛
仲搞到兩邊耳背生暗瘡

轉咗台灣口罩之後5個月都未痛過

啲支那口罩用料好廢
又會起毛 搞到個鼻又唔舒服

想斬左隻耳仔佢

隻耳仔爆先
我懷疑耳背會唔會cool太耐紅咗

轉台灣口罩試下囉巴打
多數類似係牛油紙底又透氣又唔會過敏

冇咗耳仔帶唔到口罩

平時醫院d病人都係咁用
大間既屈臣氏會有 中文名叫超薄人工皮

C打用開邊隻
都準備要入貨

見識少唔知道
入少少貨對自己好啲

用口罩托
佢會將hold住口罩啲力share咗落去鼻頭同下巴，咁耳仔就無咁攰同埋個口罩就唔會跌落黎

我戴開3D果種，BNN幾好用

平面款嘅話我戴過匠心同優紙，
都未試過過敏

諗住完咗疫情都會keep住戴多排

拎個萬字夾扣係頭後面

咩樣架？

載你老味臭西

Sor 成日撈亂兩隻字
戴

戴口罩戴到落棺材

真 個耳仔邊好痛
要買啲大啲既口罩

買黃廠savewo 3d口罩
有齊astm lv3 n95 kf94 ffp2 無塵室認證
又透氣 耳帶舒服
我帶咗返工都醒神啲
人都高咗

利申打手

落地獄阿你！

不過我鐘意

一盒兩塊都要三十蚊可以用幾耐到？

我3.3會除口罩 係自己位有時食下餅 飲下咖啡 如果唔係會頭痛

每次剪少少用就夠

遲早耳仔都甩埋

下年下半年有機會

係你戇鳩姐，唔去搵其他更好嘅代替品

反正肺炎有排都唔會完，我就買咗依個費事虐待自己

唔洗戴好耐la

一日唔肯加大醫療系統capacity，一日都要戴架啦（即係永遠，因為醫療開支係永遠有減無加）

你睇外國，唔戴罩就一日幾萬幾萬咁去，就算封城就好一牌，一解封又幾萬幾萬咁去，就知要唔戴罩既前題係醫療系統夠大，點多人確診都唔會爆煲先得

總之醫療開支就唔加得，話之經濟崩潰+一世唔除罩，望天打掛希望有藥咁啦

美麗華有現貨

有啲日本製口罩款耳繩好舒服
unicharm超快適
elleair hyper block
依兩款我用過都舒服，長時間戴都冇問題

邊到有

日本樂天/amazon jp
現貨就要facebook/carousell搵人買
依家日本口罩價跌到係日本買同香港買個價都差唔多

戴過兩次日本城自製口罩，覺得唔差，都接近普通款日本牌子口罩，隻橡筋唔太幼

elleair hyper block 30個同7個都係一樣野黎?

係，30個盒裝，7個係包裝

我見佢好似係BFE 諗緊關唔關事